[巨大挑戰] C.朗拿度：祖記奪冠看似容易其實不然 明年要拿第3冠

儘管在意甲收官戰中1-3輸給了羅馬，但祖記還是憑藉1分的優勢，捧起了意甲聯賽的冠軍獎盃。

今場比賽C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）並沒有進入大名單，但他依然和隊友們在賽後一起參加了頒獎典禮，捧起了冠軍獎盃。

賽後C.朗拿度也在ins上發出了一張祖記全隊慶祝奪冠的照片，並配文稱：「很開心能作為祖記一員，參與球隊9連冠中的2冠！奪冠看上去很輕鬆但實際上並非如此！你需要足夠有天賦、努力訓練，展現出自己的水平，要年複一年的做到這些，這樣才能達到你的目標，比之前做得更好！讓我們為我的第3次奪冠而努力吧！」

10連冠大挑戰

挑戰

唔係去拜，psg

的確唔易

如果贏唔到意甲
會被人恥笑

可想而知意甲係咩程度